有野想同admin講麻煩入一入黎

你可以出返去了

bye

又秒

Bam得 玩鳩admin

落黑洞啦

出返去食個飯 休息下啦